巴基斯坦人教香港人點整roadblock

大家同唔同意癱瘓香港交通？

呢個level封哂頂

cls

How does this work??

屈左機

無拖頭點搞呀

頂咗先

要拖頭 拖頭又有車牌
點可能呀

搵幾架車出黎擺 都難

香港人做到咁，啲狗驚到入返去瀨尿啦

街上可能有 尤其新界

失車?

冇得輸

點做到

btw中後排可唔可以click入黎睇睇 thx

出到黎可唔可以緊張少少 審時度勢..